［this year is our year］曼城 vs 利物浦 （4）

1001就好心開post啦

Slow

屌 同時開
用呢個啦 唔想收noti

叫咗喺英國嘅fd幫我試下買黨報

1001

睇番入面既留言好多個都話邊撚個黎
今日頂級左閘

鏝狗

交個手術刀出黎條友唔起腳

雖然奪冠係開心
但而家最重要既冠軍都拎曬,直覺覺得高普應該最多教多一季
到時真係搵謝隊返黎教都未必夠料接棒

正呀

邊個唔開

呃埋自己

佢十二月先續完約
係既話佢續約做乜

利一拎冠班曼狗就狗咬狗

可唔可以挑戰六冠王
聯賽杯，足總杯，英超，社區盾，歐聯，世冠

仲要佢黎個陣所有野都勁撚低調

完全冇人期待 冇人想知 訪問都唔長

勁撚慘

起碼教到67接到沙拿班先啦

好似係你唔開post啵

陣容深度唔夠
行同一套form sub既人未做到個種效果

1隊當時重要去左香港踢波，無人理佢

仲要成隊波響香港踢緊波

珍

等左耐無人開

睇到米拿想踢中場中去利 諗起張仔

張仔拒絕車 就係唔想踢翼衛 降薪加盟利

係一隊完全比強隊sm 又冇決心 士氣ge阿仙奴奉獻左咁多仲要比阿狗屌佢廢又傷

全世界都唔睇好佢去利 仲要比人笑有車仔唔去係牛mess up 哂件事 （我搵唔番個Twitter post)

係鬼我中1001

如果尾場對轟
贏就破100分但獌有歐聯踢
大家會點揀

終於可以紋利上手啦！！

黑金18/19？？？

緊係放水比車啦仲洗諗

緊係破百 10年後邊個記得你當年阻止獌踢歐聯

柒到

Binc

要習慣下獌冇歐聯踢

嗰時仲諗緊 簽左個英冠料 咪又係要睇屌摩踢

樓豬pin this

珍，不過睇個樣到時又會出幼幼

清要唔要介紹眼科醫生比你

個期屌摩踢到幾好

今日拎冠個個都要柒一轉？

仲要係咁岩屌摩傷左先比jelly踢下 點知原來咁超班

仲有邊個柒左

1001唔開post可恥

仲有一隊唔知

超鍾意（入魔版）啫喱

尋日佢地係邊到睇波😂

咪住唔係中1001先要開咩

唔係我中1001wor

話要特登輸波個個都on9

可能想留到下星期一次過講

頭先食光榮，對面隻獌狗著住粉紅色作客衫同佢個fd講利物浦贏左都唔見有人慶祝
自我安慰酸撚到
我著住作客training tee 隔住膠板，條撚樣冇留意到我

你咪中1001

寫撚住1001都唔叫1001？

師兄真係要驗眼

乜L野 cap哂圖1001 完

你睇醫生未

師兄睇睇醫生好wo

開心到眼殘？

贏到傻左
大家體諒下

唔係你係邊個 講黎聽下

唔係我wor

其實我嚴格d講係迷高普
所以係15年佢黎到先開始睇
但覺得利個Spirit同佢真係幾襯
開始唔係太想佢走想繼續做利子蒲利區了

原來要驗腦

清有無大叫腸仔蛋

睇post number

無得救

開心到傻撚咗？

咁都有得笑

做乜野

屌依家先知

小學雞唔好迷利

凳king同老4開心！

仲有一個唔知

估唔到我開既第一個利post造就左兩個經典

呢度柒一次=柒一世

咁都有笑料

咁下一個post你開啦

我唔知點回好==

下個po你開
你中1001了

好靚，不過我都係覺得黑魂版仲靚，可惜搶唔到

見今日高興，恥笑吓你算啦

中

吓 你第一次開post

公海鬧交post幾好笑

1002

原來罪魁禍首係你呀

搞咁撚耐個結局係咁-.,-

錯就認啦

平時唔常開

中左喇你

笑到仆街

第一次開利post平時唔搶1001

搞到我係巴士忍唔到笑

今日笑得好開心

好撚痴線

我誤中都兩次 明顯你回避1001

大家俾面我 唔好笑..... 咁耐

笑你

拎英超都無笑得咁大聲

傻人發現案

我無野好笑

即刻企起身屌佢老母啦，假利

手足就由佢啦

見曼城post 名幾nice入去望下
結果頭幾個都係利子

幾百個留言都係討論緊1001個問題

太好笑
無計

終於拎到老餅球迷15個賽季的千錘百煉

相認，同一年開始做利迷，睇完對祖記戈場開始變利迷

拎冠軍改名 變絲

有仔女仲扮女人

咁人地正式失冠，無心情討論都好正常ge,我地今年比馬體踢出局之後戈朝都係咁，咩都唔想做咩都唔想講

以前啲西班牙人好有球味
Luis garcia, alonso, riera, arbeloa仲有我最愛的torres得佢一個接到君子炮
但遺憾既真係欠王子同so7 1個英超

下季NIKE係咪都會有金章
定一定要NB呢件先有

諗緊金章印埋落今季定下季好

下季成季都係金章喎ching

最後一場應該會有睇波活動同慶祝？
今次真係想去下

13 14 之後邊個估到軒達臣會帶領利物浦拎英超

其實正式落場係Nike 先有，今年戈件係我地球迷自high 印上去打飛機的

好難揀
今季好似有紀念價值d

下季球衣一定用英超金章 世冠就唔知

換老細就可能得

如果老母唔續約，下季免簽泰亞高有冇得諗

睇曼post笑到仆街

今年世冠金加英超金印哂同一件啦 永久保存

今年已經整多左件歐聯冠軍版
諗緊儲唔儲齊一套，但個英超冠軍字體好似好樣衰

真係有d柒 但沒計
但冠軍字好似已經缺貨？

下季印咩好
文尼/vvd/邊爐/taa
已有r26

Btw,好多生面口
FSG死全家

麥巴比

下季我會印軒隊

諗起如果左後仲係摩蘭奴會唔會仲有歐聯英超……

笑到傻左

金章係下季波衫先印定下場即刻有？

我覺得金章係屬於今季有份既人
同埋鬼有錢買

下季啦

今年印左件歐聯米拿
下年印英超神軒

照計就難d
Robertson 依兩年真係太勁

一個二個都印軒 你叫班反軒點面對

而家諗返起真係欠肥賓一個英超就真，根本係佢一手帶起近呢15年的利，如果冇佢就無第五個歐冠冇足總盃，冇費托，佢走都係比兩個仆街美國佬逼走，走咗之前成日都彈d靚野比我利，古仔，史毒，w5，肥賓是比羅渣更想留住的幸運

無諗過印軒
印vvd先煩，屌你真人咁高，都唔知點carry

印沙短

利po都係

見到王子同rb恭喜利奪冠

*走咗之後

金章即係要英超字 唔印名算

印沙短先煩 真人咁矮 都唔知點 carry

原來精壇bin緊人屍

股東之逆襲

雖然攞咗冠軍
但係我會繼續反Henry同FSG

果個polo?點解bin佢

其實我覺得有左法賓奴先係令成隊波upgrade 左
佢無態/傷個排隊波真係點都頹頹地
有態個陣真係好撚勁

其實篇文衰咩

上面中左1001都唔認係咩事
係女同事隔離大笑左出嚟

無睇精壇好內，有咩野睇

係咪以為有人1002咗

佢內文大意其實係positive
話高普幾差都要頂落去
不過啲人就係bin佢個「幾差」

咁又真記得啲美國佬昆9王子話好返 叫佢照踢
雖然肥賓有啲位好硬頸，但我都覺得佢已經教得好好，05更加係代表作 攞架86贏左人地架GTR

說多了都是淚 謝隊無得拎真係呢代利迷既遺憾

佢地嘈左幾日
個吉邨係典型廢老 完全不可理喻

真係好撚勁反cup疤果場爆灑seed
防中真係好重要

你都笑得幾大聲
嚇親小妹

買唔買多件今季既champions 19-20呢
買既已經係第3件主場

真 軒米母真係頂唔撚順

邊爐解放左軒 推上一格之後生哂
就後之後要落返防中位都無咁閪

笑死

可惜沒態個時真係好dup
但如果要話最大改變我都係揀VVD
成條後防完全升級左

d 遠射入個2球都靚到仆街
有態個陣真係閘撚晒所有波 又有推進
轉守為攻呢下真係好撚癲

話說大家會唔會着舊波衫出街?

起碼今年上半年軒打防中都唔會屌到飛起

邊爐識長傳，某程度增加左進攻方式，令到個中場唔只係攪拌機

我諗起逗住中場潮文

我放左件落場版主場 太多了

y notg8常在

軒刃？？？

靚既會 1718果件會著 Warrior果件就黎想捐左佢算

佐仔其實唔係咁差

屋企有幾件古狗

不過一講起bino 就會諗起伏魔哥

酸到

今日正選隊除咗老母都見到晒

個個都打1001 唔通個個都想做1001咩？

垃圾股東

今日無出過街

我落街買沙嘔麵都著
同lift個男人望一望我件黑金

覺得自己好7 件主場冇印字
因為一路決定唔到印邊個好

係咪全英國都有得買？

著左歐聯冠軍版出街

今日真係咩衫都出晒黎
沙高，唐寧，傻西，烏龍茶都出晒黎

咁又係真係好7
成隊有高有矮有型有柒 總有一個岩你

見今日咁開心興奮，小妹决定抽一位巴打幫佢含，請報名
1.
2.
3.
4.
5.

下年印啫喱 又想印TAA 一係法邊奴

災難級

有狗味

p牌仔識d野喎

1. 比D掌聲自己

2. 奶西

獌狗小王子嘛
舊ac俾frd起咗底
呢個又甩唔到P

3. 台長

4.膝頭哥

今季印左r26下季印咩都幾煩
成隊最鍾意就係r26，點知今季拎埋英超，下季又要買

5.GayITa

仲未見可樂清既

今季印左100分

好似已經見到啦

我想要jelly taa 明奴 主場意義又大啲 好難簡
利申客場印左水貨同軒隊日

Link?

印咗懦夫蘭

好耐冇見膝頭哥個名

Ching著出街有冇比利子笑？

想睇可樂潮文

終於有時間j 下啲片
where is Gary 笑到仆街

係勝利11人到揀啦
如果唔係會印南野

馬貼

下季想印bino

勝利11人老母同邊爐最少見

我諗緊vvd/邊爐/mane邊個好

想印米拿/啫喱

主/客/第二作客

點解咁少人印高美斯同TAA

諗起金章就流緊口水

TAA都好多喎

之前歐聯冠軍都係深潛，依家直頭狗咬狗

屌你傻西ig張圖起晒格都放出黎

印既話第一順序係明仔
下個就係老母

好多人都鐘意
唔知下年果件印邊個好

卡膠

仲有人問點解無利爆閘
唔爆閘都識內訌格劍啦

TAA太長，個膊唔夠橫會好肉酸

L6

細碼好似要印小童字

睇個勢3連霸應該唔難

「終於有人提我」

老虎撚

有冇人知佢着幾多號

你咁講唔洗印文尼啦我

助攻沙律果球

有個靚仔後備踢下盃賽其賽幾好 又可以賣多啲波衫
同埋比佢跟吓艾利臣學野可能有進步添

文尼1.75姐
vvd 1.93呀

哂氣啦 普通人點同球星比

印c朗個班夠冇c朗既身形啦

la子

季初邊個賭利贏到今季冠軍
好自動自覺出嚟找數

下季應該買9 10 11
一家三口一人一件
喺街見到同我say個hi

覺得早安仲靚仔過佢
仲要勁過佢

對上一次拎聯賽冠軍 果季第一場就係對諾域治
真正既造王者

諗緊印67

塊面長左d
不過都係型佬黎既

我印高美斯
成日撞到個肥白鬼佬著vvd

唔夠黑carry唔到

我有BBC
一定carry到

沙比冇post利攞冠

黑人呀大佬

曬黑佢咪得囉,
但身高好難搞

不了 仲想著件軒

以前好多人著Alberto.M

印邊奴咪要光頭

得米7真係唔知下年印唔印vvd好

你住元朗唔洗灑都夠黑啦

講真 book唔book巴士
難得歷史性時刻

鍾意就印啦

唔夠高呢個諗法好多餘

巴士不淮吸煙

book

有新圖用

呢個真,係元朗著基達
出到九龍著返沙短

好mean
btw book咩巴士

你飾演Thomas火車頭？

金章安下季係咪轉黎繼續戴金章

諗起白客係咪R聯無著過？

仲好記得高登果陣他首對神軒不離不棄

果陣邊估到神軒有份捧4個盃

中環上半山條扶手電梯真係好撚長

舊相？一個口罩都無，真係唔驚死

果陣反軒反錯左

英超冠軍群組

slow

下年點都印哂3件
本身有明奴 沙拿 mane 米叔 TAA VVD
下年主場實印軒 應該會印埋robbo 第3件印邊個好

今朝一完場瘋狂慶祝都係無口罩

印下小將啦，neco Williams 同Elliot都有球味

識印一定印神軒

弱智先反軒

145 #LFC Apps
⚽ 92 Goals
🅰️ 38 Assists
🏆 1x Premier League
🏆1x Champions League
🏆1x UEFA Super Cup
🏆1x FIFA Club World Cup
🥇x1 PFA POTY
🥇x1 PL POTY
🥇x2 PL Golden Boot
🥇x2 African Footballer of the Year

⏳ x3 Straight Golden Boot

What an achievement👑

#MoSalah

韓妹真係沙拿第一fans

未起身

值得吹奏
唔會再搵到下一個有佢咁嘅數據

neco睇對精宮表現應該會升上一隊

比沙拿果球好靚

有無利撚打算71嚟個上街巡遊

25既有邊個已經出過po

25古
25奧
25狗

ig?

蘇ig twitter都無出po

大J

覺唔覺得公海同利post 都好靜 比起上年攞歐聯

但佢拍左片俾lfc tv

咁快145場

岩岩係街同個師兄 Give me Five

勿相認

原來就係你

屌你，咪扮。

Hi清 我都係第一次咁同人give me five

啲Fans慶祝相都好正
希望唔好搞到中肺炎

估唔到係你
清小小成熟

話就話衣家先攞但其實半年前佢地都已經接受左啦
btw我都好奇有mon下其他post
大家好似都自己摺埋利post入面打飛機算冇周圍辣火頭

今日成街都係波衫既巴打，不過未見到絲打。

利物浦事隔30年再度奪得英格蘭最高級別聯賽的冠軍，彷如隔世。

在利物浦上一次奪魁的那一年：
英國首相戴卓爾夫人下台
德國統一
曼德拉獲釋
伊拉克入侵科威特
香港基本法頒佈

睇到片尾見到廢中個笑容笑到停唔到

老實講 一早就廿幾分領先 到佢地唔接受咩

個巴打迎面申手出黎，唔通我唔俾反應佢咩。

2020 香港基本法正常宣布無效

曼城原來輸咗8場
車，獌x2，金絲雀，狼隊x2，熱
仲有一隊係咩

平常心

我利？

又鞭

我利

我利都唔記得

得3場失左分都唔記得

正 今日暫時仲未見到利子

蘇咬出咗ig story 慶賀

班獌有冇後悔雙殺鏝

佢地自己都要爭分啦

淨係爆左入鏝post

筲箕灣黑金阿叔

351 就咁勤力想爆

正式成立香港獨立自治區

1001我嫁
我搶左

全日無做過野

又分心成日追post又眼訓

妖

食完lunch 昏迷狀態

仲要捱多個鐘對眼就合埋

會唔會專捉我地

一家要印神軒

冇利子揮手 17 18歐聯決賽成街都係

良性競爭帶動埋TAA進步

反軒應當悔改

反軒黨知錯未

你大我呀

仲未燒

個陣講緊比較祖亞倫安尼簡軒達臣

我笑而不語

牛奶仔 聰明仔去左邊

新一季會唔會再組團團購

係盧殘軒，分工仔細

海水退了就知道誰沒穿褲子

終於見到有絲打著波衫，可惜已是人妻。

好耐無聽過呢個term

Me2

新一季睇下有無巴打有興趣
NB就唔搞啦，已經買左太多件

另外喺FB見到有人share個英國網，個網可以代訂英國報紙，但一張單只可訂3份同要10鎊運費

利申，自已訂左3份echo

感動嘅係
迷軒黨守得雲開見月明

奴足全日bruno好漫長

兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

都係等nike加啦

現實仲有班阿狗屌張伯倫25 減薪都要走
事實證明有心踢波都唔會留係阿狗

鳩玩算啦

今日著利衫出尖沙咀,4粒鐘一件利撚都撞唔到

高普跳舞

避開你

希望之後free到saka返黎,
咁就正

見到拜仁波衫印古狗
我個樣即刻

其實我覺得件champions 19-20+金章同世冠章 呢件波衫係點都要買
因為太難得 下次都唔知幾多十年之後

好多屌佢走之前hea踢送分

你條友仔

唔係印球員名既波衫好怪

係咪得官網有得買？

爸打可唔可以share邊度訂想要

睇佢地慶祝片勁high 無現場球迷真係好可惜

輸比鏝係1314，d球季錯灑

屌你，哭能咗

梅拿咁款
係咪德國佬都咁跳舞

印Alberto.m定Karius

引人留言屌

無人叫你著

賣左40m 仲屌成隊都hea 佢地自己都好明隊波有幾柒 搵 1， 2個球員屌自欺欺人以為人地睇落會無咁柒 事實連佢哋自己都柒埋一份

運費好貴

膝頭哥係咪會買
我諗緊買口罩

訂左champion個本同26號既echo
利申:之前未喺呢個網買過野，唔知有無伏

見到個POST名諗起自己兩年前開既利POST

得2大款咋

平常心呀

垃圾

連賓迪基都有出post

而且13/14,
車仔殺利記都唔係令曼城即刻奪冠

其實對利個場上半場無問題，但下半場係全隊都hea踢

我撞到好多個

繼續search
Luis alberto 都有

aspas就一如所料反哂面係冇既

我上山頂都見到

點解攞冠軍呢啲重要時刻都未見gayita 上水

一早上左啦

邊到黎

遠睇以為高普淨係著條底褲

終於英超冠軍。。。

想知南野拓實尋晚有冇去到party

唔知

毒撚嚟

係屋企搞緊女朋友

呢個page真係垃撚圾

似尖咀

那年18咁款

收到風之後會再出

咁都比你見到

有冇邊到可以只買金章

搵完一輪原來真係無著過白客打R聯

想睇lucas仔仔慶祝

我買左白客歐聯版

又有個紫色微笑

睇下下面留言區，01黃到

其實我都想歐聯版

搭巴士又諗起走左幾年既利迷朋友

鏝po頭幾個留言仲好笑

跳到好撚正

痴線佬

家燕姐

終於收工返去訓教

now個新聞利記專題又反軒

嘩屌而家先睇到
呢條片簡直痴撚線

真係好感動 有志者事竟成 浮浮沉沉三十年 年年只可以打winning fifa用利拎英超 年年心諗幾時先見到真人捧起隻杯 仲有神軒 由日日比人屌到成為球隊支柱

溝女我都溝左30年

我諗起好多年無聯絡嘅獌狗朋友

宗堯
失頭國公主咁睇又幾得

耀兄

有冇人夾利主場波衫無印字
300蚊件 係nb專門店

主場elite幾錢？

要買幾多件先會300蚊

咁平

巴士有條女一上車
陣味香到成架車都係

買2件

唔知wor無問

班股東撲哂出嚟真係好撚恐怖

好耐冇見

原來就係你條毒撚望住小妹

如果有就留tg 我今日買

原來meunier去咗多仔

多d入黎吹吹

何止望

250準備列隊

他首

得返你反FSG

鰂魚涌除左阿頭著 得我著

唉痴撚綠
真係當攞一次下季點都冇所謂

Btw neco Williams 打唔打到左閘 佢真係幾有potential 同我同位好難有得上位 flexible d 就兩邊都可以sub 下

唔該哂

之後自己搵地方印字印章?

負皮完我味呀股東

依個page公認係比啲淺層球迷睇

咩都攞哂唔反了

知足啦
FSG繼續默默為自己賺錢

有冇童裝加大

要頂hakimi

成日專登打錯野引人回應

我終於明白呢位清嘅感受

我有個fd成日share

要try try

個官網store係咪虧撚左
Process唔到check out

一半場數cs

下季拎埋fa 同足總

hakimi番鍠？

神秘力量合集

好想

問左股東昧

Fa同足總

又嚟

睇黎大家開心到智商下降

睇得出大家由朝早5點high到而家
頭腦好唔清晰

唔貪心 我要右得啦

打咗廿幾年J
終於射得出

杰撻撻

屌

3個咁似

唔多清醒就真既
岩岩睇緊水晶宮inside anfield未開波就訓著左

盾聯賽足總盃前4收工

邊度多慶祝相睇

啲精谷上腦再射

tg？

今季主場齊碼 300蚊件 購自 香港nb門市
要就tg

今晚打個J慶祝一下

對住牙J?

琴晚即刻打左

打個早J

對牙旦啦

係 應該都平d掛

搞乜見到獌仲多過利

習慣咗低調

出面無球會字
得英超字柒到唔想印

佢地諗住維護隊波最後一絲尊嚴

Champions Press Conference | Jürgen Klopp

8點

諗緊唔印算 咁平買件紀念都抵

廢中準備開記招喇喂

【新聞智庫】利物浦失而復得30年

想問有無清有睇NowTV新聞 講利奪冠條路
講到最尾有暗示

交屁ig動態

佢真係好鐘意呢啲膠片

4/7喎巴打

講咩

屌魔2017年算唔差架

我前一個reply post咗嗰段？

佢講You’ll never walk alone 嘅精神
然後話大家唔好放棄，一齊走落去

傷咗俾jelly上咗位
一復出俾佢打又自爆過

仆街到我柒

唔係，我個段係主播最後講

今日利po個個都開心到傻左

幾時有下季主，客真實圖，要入番件金章

一隊唔知咩
1001
Fa同足總

仲有冇

之前leak咗張作客係薄荷綠
勁撚核突
希望係fake

台長原諒比清

喺到柒好過聽日喺現場鳩等嘅

有咩 我get唔到

仲守緊孝 唔著得紅色衫褲 買下季主都冇得著

新聞直播先有講

咪撚鳩up啦講多幾次遲早D人以為真

真實ga啦 99%中

Hi

好喜歡她

Code?

我見巴件黑金幾靚

完全feel到張仔忟到仆街

我都好喜歡她

吉岡里帆

京都人 識貨

係咪同比狗互射(香檳)慶祝

傳統好事黎
盡下孝心

佢肯我唔介意

結衣後最鐘意佢同永野

屌佢黎得一季，英文都唔識講

This is...

反正贏唔贏都唔會買人 唔問了

件白客都冇得著袖口有紅色

咁即係講左咩

We are proud to have you as our captain

有齋世冠章賣未 想黑金補返個

黑金得唔得

好正

開始了

柒到喊
你地明既

Press conference

矇撚到90年代咁

Liverpool will get a parade to celebrate the club's first Premier League title in 30 years.

Liverpool Council have confirmed that the city will hold a title parade for the champions, although no date has yet been set. 🚌🏆

🗞 [Echo]

利市暴動未

有直播

TAA係唔係已經做左club legend?

Great

黑金得 得返呢件著得

嘩屌 小心啲啦

外國好多時呢啲狂歡都會有意外發生

要拎番R26張9跑圖黎做對比

著紅色衫好似唔係幾岩高普

Klopp話唔要銅像，唔需要同前人比較

歷史地位已經超越了肥賓

諗返兩年前廢中話可以寫防守教科書
呢到所有利迷子都一齊笑鳩佢

兩年後我哋係英超失波最少嘅球隊
攞埋英超歐聯

Stay humble

Oh

YOUTUBE 開始有D J片睇下

LEAD 住咁多分咁耐又停賽 應該剪埋剪埋唔小

Vvd is the user manual

優香

咁本防守教科書係VVD+AB
用錢解決跟本上既問題

8點半已經勁眼訓

《如何買個好既防守球員》
第一 你要有個王牌好L想去巴塞…

BTW 廢中果本500頁軒達臣有幾好係咪可以走數啦

軒

防守書

有多次100 players who shook the kop，軒隊應該有前十

股東做乜負皮吉岡bb

已經上神檯，點都應該有啲永久嘢紀念吓

我建議幫神軒起個銅像

做標本？

Real
軒》君子

有金章買？

又陰啲陰啲反謝

破100分紀錄好難，因為黎緊短時間踢6場波，全部對手一係護級一係爭歐洲賽，要做大量輪換同運氣

毛主席待遇留番比紅太陽

盡踢啦
踢起一兩個幼幼都好好啦

7場拎15分

黎緊捧盃個下真係彩排定 好好睇睇 唔好比人搶盃就得啦
第一次真係要完美

高神話多謝 杜蛇支持 同謝隊頂左20年

廢中講既
隨緣啦拎左冠就心滿意足了，想睇多啲taki keita neco就真既

你估轟果次捧歐聯咩
不如你話叫L6唔好再搞9文尼好過啦

我知呀，我都追緊twitter

67出多3場就破埋最年輕有牌紀錄

佢話可以寫，不過冇筆冇墨，
Vvd 就係筆，Ali 就係墨

其實唔係5場，球會會收到好似40塊牌，自己分
踢唔夠都可以分

我無野做睇緊直播隨手打啲share下
好想睇下taki落中場夾3子+軒bino會點

前面三個真係要輪換下
用多啲origi 南野

軒要練下個碎步

沙短住傷咗定係失蹤人口

又單手

仲傷緊

早安真係時來運到
一個自由身加盟拎盃拎到手都軟埋

利迷好高汁

如果個人身處利物浦既話真係點玩都得
可惜 依到係香港呀

有無利迷慶祝大會

戴帽戴黑超+口罩去嗌

仆街又喊咗

我地可摸耳選今年十大moment?

其中Ali 跑由龍跑去同沙慶祝好感動

米拿飛身解圍number 1

有冇得share?
想感動多次

Now新聞冇體育嘅

唔知你地睇左未...
LFC CHANNEL 呢條真係J死

記得情境唔記得對邊隊，我記得lead 住一球

般矛

交屁ig story

呢度SKY SPORTS 拍 笑9 GARY 仔都好過癮

robbo對AV頭鎚追和
閘位跑入禁區仲要頂入球關鍵波

屌，一奏歌又想喊

如果拓七有入到波剪埋入去就好

廢中講呢啲speech好撚屈
之前仲有段we are liverpool, this means more

原來佢地間Team酒店同anfield好撚遠

多謝早安
米叔型到

棋王

一直都以為高普冇大腦什麼都不是...
係我錯

For now, tell the world

WE ARE LIVERPOOL, CHAMPIONS OF ENGLAND

雖然我day 1 已經感覺到神軒非池中物
但係真係冇諗過佢會做到呢樣謝隊十幾年都做唔到嘅嘢

原來係有個人阻住佢個大腦

哭撚左

下星期對曼城場波，對面係咪會列隊歡迎？

青訓做絕對主力拎英超
Owen Carragher Fowler Gerrard Mcmanaman 都做唔到

用左歐聯冠軍做wallpaper咁耐 終於有得轉下

好撚正，終於冇喊

I will find you, and I will make fun of you

跟住文尼又係頂入，嗰場睇live以為冇硬

原來佳 po都無出

按傳統係
250係哥狗契仔，應該唔出正選
開波一分鐘換返入

有列納，我打FM嗰時仲有佢

軒自己唔放棄 加埋天時地利人和 又有高普呢個佰樂先有今日

真係毒撚咁自己一個坐埋一邊

佢應該仲未同啲隊友玩得熟

似係有人同佢坐 咁岩比JELLY 遮左

Brendan Rodgers on #LFC's title win

"I texted Jurgen last night and the owners and Jordan who I know very well. I am absolutely delighted for them."

金章金字係咪又係出面冇
得官網？？

仲以為係send sms畀佢話要加佢租添

金章街一定會有
金字應該唔會有

應該naby 交屁 屌路啦

利買左BR間屋俾高普住啦 話以後啲領隊都住呢間

走啦老虎，我唔想搞大你

Gay

渣士個冠你都有份
多謝你畀希望我地

大家要好好珍惜讚美軒隊嘅呢段時間

好似前排利買斷左層樓租比高普

以後無人笑我地無冠啦

嘩，咁高人工仲有housing

各種福利就係唔買人

Make us dream
咁就六年
時間過得好快
之後有簡踢中堅、鳩美斯踢左閘、明奴踢翼

相反MMA熱狗

見到朗拿根都係度

傑志杯

佢講利嗰度唔係體育時間，係新聞智庫

貪心少少如果呢班人可以拎多2季就好了

屌你老味
14年後拎多次歐聯
30年後先拎英超
家下夜晚自己一個仲未平伏到

如果個時渣土無買明奴 我諗我地呢2年前面會入少好多波

ＮＯＷ全部都係【利記圓夢】

唔貪心
係有fans既anfield再捧多次就好

明奴黎踢第一場，我覺得佢踢得好 Hea，無火。

以前班撚樣成日貼
which ship never docked in Liverpool

係咪呢度啲利子拍

個陣重要瘦到仆街

真，大家好嚟好去，而家分手係最好時候，互相留返個美好回億俾對方

而家係世界級假9

有無老利子知古治之前邊個著18號？

古治之件18號無起過

唔買人補強唔洗諗啦

仲要係先苦後甜，隊波係慢慢砌
唔似暴發戶

懷斯，259都好似着過

當然仲有大家最愛嘅屌摩

紐尼斯

懷斯唔係著6號咩？

第一季好似係18先

初期好似有着18

Takumi Minamino since 19/20
Alberto Moreno (14/15 - 18/19)
Dirk Kuyt (06/07 - 11/12)
Antonio Núñez (04/05)
John Arne Riise (01/02 - 03/04)
Erik Meijer (99/00 - 00/01)
Jean-Michel Ferri (98/99)
Michael Owen (96/97 - 97/98)
Phil Charnock (93/94 - 95/96)
Ronny Rosenthal (93/94)

邊到有慶祝相睇

己讀

係未76號

買完仲諗住借出去

你之前同佢傾咩

南野想做假9要操下身型，前幾晚俾人一撞即訓低

You cute

有咩？

係

好詳細

因為唔係佢買嬲嬲豬

冇咁多如果

我都想佢打到左閘 咁佢就可以2邊都sub到

我覺得後生仔適應力強應該ok ge

Neco打左右翼同攻中出身 所以進攻都有板有眼

右閘都踢到 我諗左閘都得ge train下左腳

閒計一兩句

吓，佢居然有覆人

唔夠壞唔會覆

259係指曼聯明餿?

唔知佢有冇flirt牙J

牙j個肥妹仔

今日資訊量爆炸 有排翻丁

韓凱婷

死咗條心佢，厹只會覆女

等緊官方出奪冠DVD/紀念場刊/雜誌
第一水啲野唔多吸引

要啦

1次食2枝煙

奧雲條賤種

neco d護波好j到癲

25狜呢

唔係聯賽

Ali 救Napoli 嗰球

嗰球唔係上季
定今季有另一球

可能係世界上最難飲嘅啤酒

arnold嫂

其實Carlsberg唔好飲
不過真係icon黎

Ali同車仔隻短手狗真係高下立見

依家頭二一定係oblak同ali

1664好飲D

以為杰寧

睇完對下體果場，oblak真係好撚勁
但我地有ali應該唔使輸

諗起都傷心

都唔係嘅，雖然原味係幾難飲，但新出隻smooth 真係好順喉唔苦

Hoegaarden 好似d

吉岡正好多

已飲慣hoegaarden

上季

睇highlights 想同大家分享吓

話時話其實史獨都有contribute架

上季對psg入波

Hoegaarden好飲過1664 少少 各有各好 1664我都鍾意

成個利po係咪得我唔煙唔酒

想買返18/19 有領個件

我只限啤酒仲要一罐內

1664我淨係飲果味
上次飲到嘔

淨係食煙唔飲酒

oblak 好撚癲

Dean Henderson 都勁

短手狗以為自己好勁

Carlsberg白啤嚟㗎咩？點解咁比

都係啤 不用分咁細

Kepa正職係領隊

副職先係打龍 所以先咁貴

依排飲開Asahi

唔知米拿叔走定文尼走

勁壞

文尼走仲衰過沙拿走

YES

你最壞

踢得咁開心點解要走

好壞呀

藍冰 新力 一定難飲過嘉士伯
嘉士伯我淨係會飲金裝

文尼好似未續約不過可能完季先續
米叔除非列斯聯升班如果唔係應該留

關佢咩事

飲緊sapporo

一班人玩酒game一流

呢個大概10年前香港都有得賣，超順喉超唔苦，可惜而家冇入來香港，因為同樣淡味的1664可以賣貴d, 真係識做生意

毒后出沒注意

我唯一一次飲啤酒飲到嘔係飽到嘔
同個同事兩條友去飲
叫咗個tower
然後佢飲咗兩杯我飲哂剩低嗰兩L
嗰次就係飲1664 blanc

ICE 真係好難飲，水還水，酒精還酒精咁，好奇怪。

平d 又似1664 hoegaarden淡口既有咩選擇

Ice真係勁難飲 唔明點解生存到

點解佢飲兩杯就停

Mk仔醉愛

同埋啲牙伯都會買 朝早會見佢地飲

阿伯擺明當水飲
Ice真係打邊爐放題都唔會拎黎飲

無錢咪ICE

2個女仔唔可以去酒店咩

唔飲得
兩杯就ring

見到啲呀伯飲跌打酒飲到成身勁臭

有冇新j片

Wingwing地好正行路好唔穩既感覺好爽

$3樓下一罐酒精溝水

Hoegaarden 其實唔可以算淡口，不過有甜味蓋過苦味，你試下carlsberg smooth 啱唔啱你

韓妹子明明係毒L，扮咩囡囡。

Carousell try try

日本啤淡口好多

真係好難飲

On99 捧英超係度傾啤酒

唔係傾咩好

點解要走又開心又有冠

Yes

依家研究緊睇頒獎典禮飲邊隻

一齊J我軒

幾時到神軒交棒

但飲太多會好辛苦
由其訓醒宿醉

快交棒心情舒暢

你太耐無上黎,e到變左黃賭毒好耐

痴撚線, 夜晚已經講啤酒
冠軍無左件事了

垃圾唔好食

諗住印返件文尼
唔好走呀

韓國魚個女不了

文尼成日似唔開心
皇馬又死追佢
佢可能功成身退

列斯升硬班，傳米叔有協議會走

不過都係傳

人又唔買，主力都唔畀啲力水留

琴晚慶祝有冇佳尼份？好似冇條片見到佢

好 買支睇鏝對利

身為利子，有得揀我都係撐嘉士伯集團期下牌子

冇啦
今季場都冇出過
練波又自己跟青年軍練
都唔知會唔會俾獎牌佢

black bloc

近期去打冷飲藍妹好似溝左水咁

食過？

唔會

有冇人有S9 講恭喜條片

冇啦
連復操都冇預佢返melwood

佢幾慘

希望有人剪段好似上年歐聯The Movie咁嘅片出嚟

而家淨係搵到呢段
但質素唔算好

點解會孤立佢孤立成咁

以前興爆珠嗰期食過，有乜咁特別？

走霹靂可卡因

Real

出面個白兵POST好好玩
有班信徙入哂去

係咪cfmed？
因為球會可以自己派俾出場次數唔夠嘅球員

其實唔知道佢有咩面目去po

原來史比寧仲踢緊波

你咪白兵囉

啱啱開始捧利物浦
有咩要注意

唔好買波衫益fsg

有聽開白兵
但班信徒係好笑嘅

政治立場相近嘅
作者 同 Kongner嘅論述基礎好好多

不過鍾意聽佢哋屌泛民

屌咪亂講
一陣人地信左日日追鳩我

唔係退咗役咩？ 之前上網揾都揾唔到，好似去交卡數但踢唔起，之後消失咗。

乜你唔係小妹嚟㗎？
定gay

之前有位巴打講過
白兵只係執人口水尾去建立自己既POINT

識唔識名宿Alberto.M

唔好買錯Adidas贊助，球會M字開頭果件。

我怕你入場睇波出唔返黎。

搵到黑池

都話要攻擊佢係好易,但問題係攻擊佢有咩用
唔同方向姐,唔係藍紅呀ma

有R連冠軍嘅名宿

康樂組組長屌摩？

好鍾意交屁ig story d 片

唉屌佢
拎左冠個人好HIGH
做咩都好撚HIGH

講真有冇白兵都唔撚會再信泛民
35+人血饅頭都算
一出囯安法成班老泛民出嚟話自行立23條又反對美帝取消香港關係法
真係仆街死吧啦

青訓底，但能力真係有限，又細粒。

去紐卡素嗰個唔係Guthrie咩？佢之前去印尼踢都踢唔掂

聽kongner咪算,都係果句你批鬥人係無用,姐係你唔鍾意曼聯,你唔係不停屌9佢,而係要令人去支持曼聯既死敵/其他球隊,而唔係批鬥曼聯,令人關注曼聯

YES
今日見到BIG 雲班友係到派單張
屌佢老味直情想屌佢地

都好過Darby嘅
漸凍症就走

屌big one
巴打識食

睇ig先見到

一直都有踢
之前係保頓隊長
依家係黑池隊長
一直有follow佢ig所以知

泰利係l6 ig po留言

唔好呀唔想一印佢就走

唉好想買documentary 要忍手

吸毒，但奇怪球會唔同佢即時解約。

成日都FF D人會走

所以反FSG係一定唔可以停

強尼都話雲拿唔得
要射10次先入1次,咁似利物浦某人既

開名啦

邊度講

kop end開緊live節目
強尼話佢講開德甲講既

夜啲睇返先！

我暫時睇唔到邊個主力想/會走

皮蛋買左獎杯,公主印左件冠軍初,但早印左一年

我都睇緊

睇黎班友仔剪頭髮了！

把握力差都入咁撚多波
過多一兩年仲得了

佢話德甲防守無英超咁癲下季睇下lo

老虎躝未

主力續哂約歐聯英超各一除非天價轉會費 唔係既話去得邊度

主力呀

Timo d路太易捉

德甲入咁多波係因為開正佢個飯反擊同埋德甲後防防守真係非常鬆散

得皇鈀買得起文尼

笑9佢呃CV?

歐聯亞軍主力

所以吸毒千祈唔好試

咁似費托來之前d人講ge 野

下年留古積啦，疫情賣唔到好價，自己用一季，等到價先放

樓主改咗名？

indykaila啲料信一成都死啦
吸毒應該未必
可能其他紀律問題

無改過

我就係咁諗
除非好似C朗咁想大滿貫

其實真係好難講，salah係意甲都係入十幾球，把握力唔覺得特別好

30年後再有冠
唔啱勝利球迷

英

其實我仲成日j佢入熱刺果球

而家利把握力最好嗰個係origi
有得揀三叉戟同力子單刀嘅話我寧願揀力子

文尼都好好wo

Abraham都十幾球啦
Timo一定唔止
同Pulisic Mount Ziyech呢啲應該夾到啪啪聲
下季轟好睇呀 有速度有技術 係差中堅唔掂

好感動牙啦有份拎牌

big chance missed 排全lg第5

youtube有 live

賣英超歐聯冠軍世盃亞軍中堅比佢地幫下手

我想執佢地Willian或者Pedro做三叉替補
唔使錢都幾正 不過人工高 FSG未必肯

老 實唔肯 金章安有陣時係幾勁

先前傳過咪轉頭比JP話無咁既事
Pedro好似去羅馬

棒杯係幾時棒
最後一場主場定下場對曼城就拎得

古積正正常常同wilson 沙狗一樣會賣到20m-25m

輕輕鬆鬆又70m

啦 佳 老虎 又慳人工fsg又然

對維拉？第一場主場

對車仔

佢一季加盟我好興奮 有買呢件..

以為利終於買到個有創造力英撚 點知係咁傷

淨係威過半季/一季

champions special youtube live

尋晚曼城個mendy同懦夫有得揮

好似係J歷史

比狼隊雙殺 文迪功不可沒

聽日蘋果送利物浦海報

聖人果陣仲全勤 點估到一黎到就係咁小傷小傷

lonergan算唔算人生贏家
第一季踢英超就捧盃

平常心啦屌
無啦啦全世界幫住你丁咁

有冇人有睇過摩翼個Twitch

追和獌狗個慶祝好撚型

古真係唔出post

痴冠大師

脫北者既笑容呢?

都幾核突下

終於有啲 recap 睇
就嚟訓著

真

照買

同依啲設計冇得比

40幾個鐘冇訓 但一啲都唔眼訓 又唔攰

有冇聽過迴光返照

第一行左2係咩黎

uefa cup同 uefa super cup 有咩分別

好明顯毒果係求其搵個人幫佢畫嫁啦

🗣️Jurgen Klopp: To understand the story of Jordan Henderson you cannot underestimate that he had the most difficult job in world football. Becoming a captain after Steven Gerrard. Because it wasn't about "who are you" it was about "who the other one was" I can't respect him more

Eefa cup係歐協杯

Btw有啲似送禮勤份禮物驟眼一睇

1001 記得開po

By 老母

黎2年就2個大冠

邊個中咗1001快啲出嚟認頭

之後就走了

下年去西甲痴冠軍

綿龍又搞個頭

要剪啦癲佬咁

去邊隊

球員有2大盒禮物收

好似話西維爾

咁少？